Générateur de configuration de fichier 'Config.txt' pour Trainz
===============================================================

**VsCode Version:** 1.33.0 ou sup  
**Version de l'extension:** 1.0.3

Cette extension à pour but de générer un fichier de configuration ou 'config.txt' avec les éléments usuel.